今朝絕對係大學防衛戰

班暴徒拎晒槍攻入大學，義士一直死守先保得住校園，不過有名科大畢畢生係poly失左手

要煲大佢，攞去國際戰線講。

甴種狗黑警暴徒持槍闖入大學，如果真係開槍殺人，根本就係1970年美國Kent State University慘案翻版，當年尼克遜派國民警衛隊闖入大學鎮壓反戰示威學生，槍殺咗四人。

睇圖見到聯校防衛果下真係好熱血

暴徒準備第二輪進攻了

無號碼入侵美好校園

hall撚盡量back up唔該

Push

在Chem Lab盡量合成技

要煲大佢，攞去國際戰線講。

甴種狗黑警暴徒持槍闖入大學，如果真係開槍殺人，根本就係1970年美國Kent State University慘案翻版，當年尼克遜派國民警衛隊闖入大學鎮壓反戰示威學生，槍殺咗四人，當時喺美國係引起極大迴響。